咪笑！雲格話仲有機會爭冠軍

阿仙奴喺英超開季後暫時得1勝2負，落後榜首嘅曼聯6分，球迷要求領隊雲格辭職嘅聲音又再響起，不過教授面對四面八方嘅批評，依然完全冇動搖，仲慌死廠迷未夠嬲，話兵工廠仲有機會爭聯賽冠軍添！雲格咁話：「點解話阿仙奴贏唔到英超錦標？我哋只係踢咗3場聯賽，當中有兩場作客，我哋的確輸咗畀利物浦，但我哋好快會重返正軌，而且有啲熱門球隊，其實表現都好唔過我哋。」

英超鬥柒佢攞第一

而家只係踢左3場

系 贏晒就得

一日未死有機會架

我覺得利物浦大機d

車路士上年都係後上

開季前話目標係最多輸兩場

【體育】阿仙奴將於周日社區盾賽事對車路士，領隊雲加賽前為本季聯賽定下目標，就是要比去季的75分聯賽積分拿多10分。

去季足總盃決賽擊敗車路士後的4天，領隊雲加（Arsene Wenger）正式與阿仙奴續約兩年，亦終止了困擾多月的前途問題。雖然去季成功有錦標落袋，但球迷對於球隊今季未能出戰歐聯一事仍十分不滿，對雲加仍是不支持，但後者對此卻處之泰然，表明只會專心自己的工作。

雲加接受訪問時先向大家說笑：「我仍留在阿仙奴，實在不好意思，我亦明白很多人會想殺死我，但現在此刻我仍生存。」其後續說，「去季我們贏得足總盃冠軍，聯賽亦拿下75分，當然我們對此並不開心，但有些球隊表現更差。當我們每年都能晉級歐聯賽事，他們就會批評未能贏下聯賽冠軍。現在我們贏得錦標，同時亦有人向我說為何未能參戰歐聯？對我而言，活於批評之下很正常，現在我只希望專注做好工作，贏盡所有錦標。」

阿仙奴去季以75分排第5名，是1996年以來最差的聯賽排名，但其實近12年，「兵工廠」只有2次的聯賽積分高於75分，因此雲加對於拿75分仍失去歐聯資格，感覺不是味兒，更定下本季聯賽85分的目標，「前季我們拿下亞軍的時候，只有71分，而去季是球隊首次拿下75分而未能參加歐聯比賽，我們亦嘗試過只拿下67分而取得歐聯資格，由此證明沒有人可預計本季情況，在甚麼積分下能得到甚麼。我們的目標是比去季拿下多10分，當有85分，我們應是爭標隊伍之一。本季不用出戰歐聯，是很好的機會專注在聯賽上，近兩季英超冠軍都是沒有歐洲賽顧慮下，從而在聯賽中表現出穩定性。」

仲有機會

現階段達成左

收山啦死老野！

雲加帶你出身

而家只不過打左 3 場
阿記已經累積左 3 分
仲有 35 場比賽
阿記係剩下賽事取得 35 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話阿記仲有 5 場波可以失分走盞
只要我地山神 奧燒 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 2 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

我地03-04年 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
車路士 九十五分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有七場失分
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地施治比迪基亞更穩定 更成熟

見到你地係咁抽阿記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

無咗雲加 25b甚麼都不是🤷‍♂️🤷‍♂️

咪笑！雲格話仲邊有機會爭冠軍